選舉主任而家腳震未

下個到你

應該尿都賴埋

我諗好多公務員都開始淆底

人地準備加入共產黨啦

震過貓王

要奶就奶到底記得唔好轉軚

2020年算唔算真DQ？
2016年至2018年呢3年嗰啲又未必真係關事

仆街啦層樓未供完
無得用信用卡
仔仔女女外國升學夢碎
唔知會唔會連歐洲日本台灣都唔去得

唔好唔記得之前扮病嗰個

16-18 陰DQ
今年真DQ

不過冇所謂啦

班大官都仲有支那頂住
你班狗奴才啦wo

班撚樣 嬲撚到仆街
都取消選舉 仲要我dq

屌你老母我打份工聽上司話
點解有我份喎

遲啲會唔會有AO離職潮

我而家有兩大期待：

1：25仔跳船變節爆大鑊求自保。
2：特區政府大力反cup再愈炒愈大鑊。

睇住罪有應得嘅人被罰，爽到不能用筆墨形容。
做壞事有後果，呢樣嘢失傳左咁滯

遲?
你估走就冇事呀

DQ就是DQ ，理得咩理由呀～～～

能力上搵私人工不是問題

飲香檳之前，你有一樣野唔記得咗做....

爆大鑊保平安

九西條友拉布拉到冇出手dq

放心，佢哋一早預咗，依家出嚟dq班友冇諗過移民，怕俾人制裁果啲放咗大假或者冇做。

可唔可以排左楊澗紅條仆街先

記得換張大床，床下底空間你將會用得著

2嘅機會最大

星期五睇你點走資

驚西，有咩事有阿爺照，升官還進爵。腦唔到外國銀行用中銀，唔去美國驚條撚

要留番d鞋盒

Call loan

其實美國係咪會case study 下，預測到時老解變節嘅節奏

點止腳震, 驚到痾青屎啦

做得呢個位預咗俾人制裁啦
應該有安家費嘅

啲錢無地方收埋 就貢獻埋俾偉大的黨

AO真心危險

國際通緝犯根本無資格治港

最驚唔係下個到你, 而係唔知幾時到你 ..

黑警做過咩唔好以為得自己知

呢班就慘d 冇權冇勢
班官都可能可以搵人幫手 呢班自求多福啦

逐個逐個

查實有冇個lists

爆大鑊轉做污點證人啦

全部扮晒病咪冇人要制裁 幾好呀

真係唔奇
搵撚入去做咩
同狗隊一樣變過街老鼠

想走？太遲喇
怪就怪柒婆唔早啲宣布延遲選舉啦

用呢條黎制裁就唔係冇得移民咁簡單
係連信用卡同銀行都冇得用

梁卓然制裁前都要着草走人
你話呢

班狗官肯定無讀過漢娜鄂蘭所講嘅「惡之平庸」banality of evil

暴政政制部門，曾國衞（01 Sep 1963）已經被制裁。

怕咩，有基本法腐乳、還有黨

不過唔知黨會保你班DQ主任保幾耐

扮病咪醒羅 做公務員姐 咁搏做咩？

尿震緊

加埋佢地屋企人呀唔該曬

出事啦

每次委任都要出法律公告

唔係好記得佢哋個名同樣
有冇人可以話我知佢哋叫咩名

佢哋覺得唔係問題，或者唔信會咁絕。

應該未

你想跳去邊
大家食花生

想走？
作為政府施政骨幹丶高薪厚職丶賣完港吸完人血就想拍下囉柚走？

全部都應該一視同仁

建制派聯署譴責未

藍絲: 人吔十八萬一個月呀驚閪呀

人工同wfh包埋

班政治助理DOJ全部都淆到仆街

紅磡癲狗呢？ 美國籍？ 好撚響朵架

成日無理dq人 宜家等俾人dq

暫時，應該得返崑崙銀行用得

旅行仲有伊朗、北韓、非洲揀

要搭高鐵喎。非洲惡搞

又玩針對
正常應該係講黑警淆底都未輪到其他唔關事既工種

夏寶龍係因為政協副主席而副國級
其實特首應該有有副國級
香港嘅司長有正省級

推到佢睇到

冇一隻畜牲走得甩

驚閪咩 成家世世代代都留係祖國 愛國愛港啊

成班撚樣一定巧京京

共產黨既意識形態就係死要面，唔認衰，死撐到頂，2既機會最大，都反晒枱

得中資請

重有doj

推飲香檳之前，你有一樣野唔記得咗做.... - 分享自 LIHKG 討論區

今時今日仲做得選舉主任已經預咗做大灣區高級人
佢地真係唔撚會驚

我無錢無護照無技術移民
黎啦！ sir! This way!

2啦加速加速

下一個 輪到你

真。佢哋好多都係好天真。
讀咁多書人中之龍，但係就偏偏唔識借古鑑今。

陶傑講過，熟讀歷史可以保命。
我真係好多謝佢呢句。

就係想咁。
迫到自己熱戰之後冚家剷，呢個ending好適合支共

中上層公務員起碼供緊一層千幾二千萬嘅樓
一call loan就冚家瞓街

制裁埋郵差、救護員、救生員仲有香港電台

果五條粉腸都有今日

一譴完自己即刻on list就灰鳩諧
點做好呢？但係佢哋又弱智嘅。邊識攪？

今次只係用人權法 自治法先係主菜

咪係
唔通醫生消防又制裁

最撚慘係咩?
DQ完原來唔撚選住

要加埋班紅官同檢控官
黑警唔駛講
制裁晒3萬個就啱

屌你老母臭閪啦！

仲有法院班紅官呀

除咗制裁，今日係梓樂離開9個月

但係自己就中撚哂
哎呀屌你老母我真係好撚想睇

都扮埋病你仲想點

今日5毛唔撚見哂wo

選舉主任 機會大喎

仲有班濕鳩藍官呀屌你老母！

明知今年九月政府取消選舉，都夾硬推呢班選舉主任出嚟，好明顯呢幾隻馬前卒一開始已經係condom

仲有的公務員 佢地都要仆街

不用分得那麼細啦，大家都是仆街，政府無個好人

好多人都唔怕啦
唔通利君雅會怕咩

真！轉軚正契弟！

驚閪咩，有大灣區

驚hi

仲有班紅官

郭偉健

蘇文隆

吳重儀

胡雅文

香淑嫻

梁卓然

最神奇係真係冇消息話第二批DQ

盧偉聰有人板你地睇，走左都無用架

條友真心on9

16年出完確認書俾梁天琦再DQ佢唔計？

新個班應該預左

i係都紅官先
排下隊先啦

宜家最心涼應該係佢地對落一級嗰班副手，笑到見牙唔見眼

呢班人個個面目呆滯，睇個款都唔係咩識玩手段上位既人，簡單D講都係政府部門冗員俱樂部果堆黎，其實都比晒安家費喇！有晒心理準備

未搵到大風向。
而且個個而家都好開心。佢按兵不動先啫

共產黨

兩樣都好精彩

以為人地9吹

屎都賴撚埋喇

call loan

從來美國佬發火 真係唔係人咁品

分化撚就成日問前線出去打為咩，今次就證明左以弱制強攬炒黑警

佢哋屙尿會提起邊隻腳

仲有班狗官

如果係冗員俱樂部應該係好似以前林公公咁乜都唔做邊個報名就照過咁又一年咁
佢地DQ得咁狠手似係想搏上位多啲喎

好撚正

咁都唔算？DQ完先話postpone, 佢哋唔好彩喇

公務員好黃

睇黎係咁多，葉劉又可以串柒柒

驚咩 橫掂都魂歸大灣區

打緊辭職信

唔知喇！反正dq邊個絕對唔係佢地話事，但係唔等於唔關佢地事

隻人型豬實有mon post

而家要轉都轉唔到

唔怕 有一帶一路

恭喜你 恭喜你 望到sanction最開心

傻鳩！AO唔使還？
光復之後聽游街啦dllm

你覺得美帝唔識分？ 定係你係公務員？

2打6

推

我覺得係時候要block9晒啲成日9屌公務員既兒登仔！
真正嘅敵人係高官 黑狗 選舉主任 同藍屍！

開始走資

點會腳震
批人新上任
上得位佢地就擺明預左制裁啦
而家佢地仲未求仁得仁囉

扮得病都分明預冇咗份工

其實選舉主任通常係咩background?
學歷 工作上

選舉主任:我收返嗰決定

愛國！愛黨！愛香港！ 🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳🇨🇳

記得千祈唔好轉軚呀

一言既出

你咁緊張做咩

安家費要放床下底

開心到訓唔著

你地個名交哂上去 做人做狗自己揀

唔好講啲無聊例子啦 傻嘅都知佢指啲中高層，同埋有份打壓香港人嘅部門啦

唔好嬲啦公務員
世世代代留係大灣區咪幾好

漏咗嚴舜儀 楊振權

其他公務員未必一定會受到同等程度制裁
但而家搞到咁
為左保障自己國家利益，唔比公務員入境美國都絕對唔出奇

份糧包制裁

以為DQ完可以扶搖直上？

等天收啦仆街

初入職就話，政府入面做得耐真係會腦退化。

下 咪發生過囉

快d制裁埋呢班死仆街！

下張名單有上面推薦嘅其中一位上榜嘅話……
其牠果d可能即刻心臟病突發！

大波華下面話意見不合條友收到風醒水啱啱走咗

點解全部賊眉賊眼

美國招大絕Global Magnitsky Human Rights Accountability Act 2016 年就有

放心 日本 9成跟機

突然覺得新年車公枝好靈

聽講 如果佢地or其家人賣樓 同佢買樓個位都有機會被凍結戶口

仲有班仲裁官

等睇 投名狀

美國 加拿大 澳洲 一定跟機

支持 理解 尊重

消防署長唔駛旨意走得甩
之前簽過投名狀撐國安法

根本冇航空公司會賣機票比佢地，邊度都唔駛去

信政府，愛大灣區，唔怕！

下一句係安心上路

救生員是無辜的

痾尿開始痾唔清
真正既底褲變黃

2222222222222222
加速

最想英國歐盟跟機因為佢地有好多人應該制裁前就轉移左資產

我就最期待楊潤雄呢條仆街被制裁
咁多個最仆街係佢仲要教育局局長

仲有好多仆街法官

實捉到你

係呀
成班 ACO / CA 淆到呢

選舉主任：冇美國資產，一笑置之

但仔女係外國讀書

有國家，唔怕

宜家先係考驗支匪嘅時候，究竟個人被制裁支匪會唔會有義氣力撐呢？

驚到wfh緊

唔驚 美國無資產 轉頭入埋黨 嚮往大灣區生活就無事

點知啲公務員係唔幫中共做間諜
人地保障返自己國家都好正常喎

陸續有來 最緊要齊齊整整

有冇基會整合個公墓員list
除醫護消防外.全部制裁啦

是但啦你班撚樣，繼續搵20k住湯房上連登串囉，成班loser

內部文件

高官都叫有返咁上下年紀有啲錢，仔女大

班高級公務員應該最驚又供緊樓，仔女又係外國讀緊書

冇
佢地全部好愛國
已經準備好去大灣區度過餘生

搵得唔多仲要俾人制裁
你話做黎做乜

正

呢個真係好笑
識好多都驚緊
同綜援廢老冇錢都驚俾人呃身家一樣咁好笑

番大陸做高層啦

鐵飯碗不在
人到中年政府做十幾廿年番出商業社會
人工俾人cut淨政府幾多成

阿sir早晨

呢班預咗做死士，唔驚啦

佢地唔移民真係影響唔大喎 係香港搵咁多錢 大不了以後買野比cash 或者叫人碌卡 要搞埋屋企人

笑撚死 做政府走狗以為自己好勁 世世代代做大灣區人啦loser

今日應該好多港共拎曬啲錢出黎

買定夾萬放現金

頭先去ATM真係見到有人拎膠袋㩒錢，部部機都冇曬500

中国好失禮你咩

份糧包埋被制裁啦

公務員好多奶共公會，搞果d會既人同會員先啦

銀行都冇得用含撚啦

等死喇你班仆街

由佢啦，星期一張咭廢架喇

佢地知道有事淆底既一早掉走晒
宜家呢批有更大利益去做
根本預左去受

係咪知道自己永世留係大灣區好驚驚

去大陸都唔得？

腳震會點？

行路上廣州囉

香港好多地方買嘢，都有微信同支付寶。

係黑警同高官驚姐，普通公務員應該未驚過，唔通外國會走去制裁一個aco咩

班高官留返啲低響香港幫手托市啦。

無美國航班果D航空公司可能得嘅，或者搵人借架私人飛機囉

推到到佢地

破壞選舉公平對民主國家係幾大侮辱

仲有負責回應香港政府發言人
次次回應都無報導身份姓名
國家發言人個個都有名

現實：繼續好多人考公務員，ACO都要搶，AO/EO狗衝

快啲

中共會牢牢掌握公務員系統，防止叛逃出現

以為走得甩，睇下肥仔聰

你訓撚左幾耐？
天琦唔叫DQ？游梁當選埋仲要嘔番份糧當無上任過都叫唔關事？

仲有嗰幾隻紅官
生生世世留喺大灣區用支付宝為党效力啦

呢個制裁過程會好慢
所以究竟佢點樣揀人係值得討論

好似連登仔咁
「冚家落鑊啦！」
「十八萬公務員落鑊啦！」
事實上唔會一時三刻發生

第一階段好多司局長都冇份
你諗下要幾時先到班公務員

見啲人急住衝出黎講公務員都唔講黑警
覺得奇怪啫
係無腦定五毛

唔好話咁高位 依家連低層文職都瘋狂跳船 朋友做人事部 忙到含撚

制裁未必會影響到中低層公務員 但限制佢哋同家屬入境旅遊升學移民 就越嚟越大機會

低層唔貪啲低薪，比起嚟覺得BNO Visa吸引啲唔出奇

神早揀過曬冇綠卡冇美國資產既黎做DQ啦
驚西咩？

驚西

正解

係黑警pr
又想將黑警講到同其他公務員差唔多咁，減輕黑警罪孽
公務員係廢係懶係無用，工作表現唔好，市民作為老細係有權投訴佢地
但黑警係犯人道罪行，唔係做唔好份工咁簡單，理應係國際層面上被制裁
正如葉瘤無被制裁係因為佢唔重要，夾硬將唔重要既人拉埋一齊講，會影響制裁既正當性

好撚多5毛偷換概念。正撚屌

下批到你地

人型豚

dq得都預左啦
至少中共會有報酬先

淨係做到限制中低級公務員及其家屬移民丶去海外旅遊丶升學購置物業或資產，已經好足夠

不停加速緊啦

可能最後唔出糧呢

選舉主任：我係中國人啊

唔差左制裁埋黨鐵員工

恐懼就係要範圍夠大，上中下層全包，又夠隨機性，咁先有效。
如果陸續有唔同部門嘅政府高官被制裁，中層就會開始驚自己都中，政府軍心先會亂。
暫睇嚟都要多幾輪名單先會有咁嘅效果。

其實仲漏咗啲囉, DQ岑敖暉果個到而家都未有相

呢五個睇怕都好難走得甩

新聞處
民政處
選舉事務處
入境處
呢啲都高危啦

push

一定會被制裁 嚴重侵犯人權